死猁狗咁嬲做咩

早排係咁offside goal唔洗還啊？
屌你老母 自己得益又唔見你地咁正義？

駁唔到

實反cup架啦

1-1 樓豬點解釋

討論返利狗人格問題啦
場閪波撚有人care

係囉都冇人care樓主開po做咩

你係咪智障到睇唔明我第一句
做猁做到你成個傻閪咁都算少有

睇場波分析埋人地人格咁勁

不如清講下周圍屌人老母嘅獌迷人格如何？

靜啦屌

THX

樓主咁嬲做咩

波台風紀

發覺利狗真係智障
#1明明講緊利狗扮正義
成班傻閪就入黎講場波點點點
反cup到唔代表你班閪人無做過

自己得益有邊隊唔正義
樓主介唔介意講下
你獌狗黎唔算拉獌聯落水啦

做過又點撚樣
洗唔洗道歉
咁撚嬲咪寫信叫足總做野囉
我地利迷幫你唔到

謝謝

唔洗 但利狗柒完 比人笑就抵撚死既
衝出黎駁仲要認埋自己柒呢下就叫柒上加柒

琴日曼城唔叫你講

認又屌唔認又屌
似你曼聯閪咁撚清高咩

獌狗

樓主最嬲

認你就咪撚駁咁撚多啦傻閪
你呢啲唔係叫認 叫嗱返渣沙啊柒碌

講緊呢場球證 你就講前幾場
不如講埋幾百年前少林五祖

怨婦獌煩過女人

唔撚嬲得呀？

同一隊波點解唔講得
上面張圖講蝗同獌
屌你班利狗高質少少得唔得

聽講49000怨緊般尼對佢地就上身
對利就放水

得 呢啲咪認囉 幾直接

獌狗成日話人怨婦 自己就喺到係咁講
講多幾句粗口就以為自己好有道理咁

樓豬小心中風

我笑柒利狗都叫怨啊？

琴晚鏝黑就拉利來做遮醜布
今晚利比人黑就屌抵死

2-1 樓主咁嬲做咩

中咗啦，而家瞓喺床度覆你

樓主激撚死未

樓主柒撚到

請問你而家仲笑乜9

比人入一球柒唔切沖出黎抽水笑利記還債

駁唔到就話同一隊波
見屎就食啦樓主

做得痢狗預左

死利狗又玩人多惡過狗

咁都唔叫怨點先叫怨

咁我有講錯？

不如講埋幾百年前少林老祖

講緊呢場球證你又話之前乜乜乜唔洗還，一樣係同一隊波啦，收皮啦你

你知唔知自己講緊乜春
你睇多次張圖條友講緊邊2隊波

屌你老母死獌狗

入返老母個閪到取暖好過出黎柒啦

你都知你呢隻狗好惡呢

嬲呀

？

樓主嬲死未

自認係狗

即刻check下獌迷list有冇樓豬先
俾人撚狗影衰曬獌迷

樓主呢

父親大人 利物浦頭先中出左你老母老婆同個囡呀 肯出嚟認醜未

樓豬自掘墳墓

系

番去笑自己隊垃圾啦
屌你老母臭閪